［賽車撚］ T-GT定T500RS？

本身用緊t300rs gt想升級

兩隻真係魚和熊掌 叫我買哂就不必了 無位放

所以請教下大家邊樣好啲

鍾意t500大盤面
又鍾意t-gt個摩打

入黎解答下我啦

推

摩打為先

我都係咁諗 thx bro

T-GT好貴

t500 唔係冇得買咩？

家用最貴非佢莫屬

二手

Fanatic csl elite
仲買番同廠野jm9

tgt for true
佢連炒起左再落地果隻感覺都做到
而且軚感真係好實在

話時話t300rs gt可唔可以改330mm 盤?

14吋方向盤

無錯依隻都都諗緊 但係一定要訂就有啲煩

可以 買返t牌出嘅軚盤

［賽車撚］fanatec定thrustmaster？

有興趣嘅朋友可以黎傾下

巴打有冇14吋太盤可介紹下 ，唔好太貴

買呢D得唔得呀？ 又平又多款

不過淘寶仲貴

依到幾好

G29個摩打好廢

無人會買L牌